- khởi tạo dự án: git init
- thiết lập kết nối : git remote add origin url
- Đẩy code từ local lên remote

b1: git add -A
b2: git commit -m " nội dung "
b3: 
    + lần đầu : git push -u origin master
    + lần 2 trở đi: git push

- show nhánh hiện có : git branch
- tạo nhánh : git checkout -b branch-name
 + ex: feature/login
 + fixed/login

 - chuyển nhánh: git checkout branch-name